{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62598&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평플레이독애견풀빌라"
    },
    "text": "ペットと一緒に利用できるペンションです。 ペットプールがあり、自由にご利用いただけます。 周辺にはザラ島があり、車で30分の距離に位置しています。 また、アチムゴヨ樹木園は車で4分の距離に位置し、南怡島は車で40分の距離にあります。 ペットと一緒にペンションを利用する際には、ペットチケットの確認が必須であり、客室内でマーキングなどをする場合には、ペネルティが付加されることがあります。 事故や被害を防ぐために、愛犬の突発行動に対して保護者の注意が必要です。 ペンションは清平駅や清平ターミナルで送迎サービスを提供し、無料Wi-Fi及び全客室禁煙政策を実施しています。 個別プールとスパを無料で利用でき、個別プールは夏季に運営され、スパは客室によって利用可能な時間が異なります。 愛犬同伴の場合は愛犬プールをご利用いただけます。中型犬は電話相談後、予約をしてください。 入室可能な客室は全室で、現地決済で行われます。 駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、カフェや屋外プールも利用できます。 屋外プールはぬるま湯運営で、夏季のみご利用いただけます。 朝食は無料で提供され、個別テラスバーベキュー場と電気グリルを利用してバーベキューもできます。 入室人数は最大超過はできず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 さらに、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではペットと一緒に滞在することができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用できるペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはザラ島やアチムゴヨ樹木園、南怡島といった観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何か制限やルールはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットチケットの確認が必要です。また、客室内でマーキングなどをする場合にはペネルティが付加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、清平駅や清平ターミナルで送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fi、全客室禁煙政策、個別プール、スパ、カフェ、屋外プールなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用できる愛犬プールがあります。ただし、中型犬の場合は電話相談後に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスバーベキュー場と電気グリルを利用してバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者付きでない限り利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や料金について教えてください。",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。料金についてはオンシーズンによって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 454
    }
}